痴線佬集中營 - RTX 2059/60/70/80/80ti/TITAN X299討論區(28)

2018壞事回顧

Good job!

4000 一張 ichill x4

另外4000一張 inno 咭皇但包G12 同X42

X399呢

有x399 死咗咩？

title

哦，果個打唔到機的廢嘢無人討論

8700K咋

好撚凍頂唔撚緊, 聽日要買暖風機

整多部煙條

洗乜，cpu 同gpu 加電壓再超高啲就好暖

兩張2080ti+9900k

9980xe?

係啊

買咗x299板未
到咗你都起唔到機

呢啲少事 粒U點都係星期一拎 我仲有聽日同後日搵板

我唔止佔兩位
主席我要求更正

仆街同一張出咗兩次

自己補圖啦屌

咁多粒春咁真係要上monoblock 降埋 vrm 溫度

功耗高到爆炸

Del左同過左30日
Molamolamoal
無得柒事傳千里

用黎數格仔

我見day巴12c 已經玩monoblock

好在我堆vrm 六十零度未著火

用黎fb 同 youtube 應該無咁熱既

我都無印象你仲有乜死過

用黎上網既文書機

z巴14c都係一體水

咁睇amd55度都好熱

Z巴 sli 直頭唔上水添

我跟Z巴學野

Z巴：燒左？有得買新，正牙

唔係燒唔燒，我怕減速

我大佬係day巴

有咩同佢講

我大佬係膠爸
有咩同佢講

day巴係你啊公

無
問題

我應該都無問題

Z巴你個直播得1080p60fps
網速唔夠好難睇啊

用電話app睇 電腦twitch 好濕9

電話一樣lag
網速問題

Or 去youtube

2014 的舊game

玩落一d都唔覺舊

@畢索膠 巴打
我個張evga xc rtx2070同你個張有同一個問題 都係會部機開左冇耐就會又藍又白又灰又黑mon 隔一排又冇事 郁一郁又會再黎過
睇event log都係nvlddmkm 炒左
你張卡依家係咪rma緊?
定係你用下面你講既方法就冇事?

我已經416 driver試到417 driver都仲係炒
推斷都係近排升左1809先奶野..

day公

人地已經rma完收埋貨

聽日返香港去新高登執返塊垃圾x299先

要有信仰

我放棄左

我好似喺新高登見到過一塊R6E
你可以去睇下

話說1809我搵到bug
明明set太耐唔郁都唔入待機
on9 window會自己15min定30min同我待機.......黑晒mon

唔駛諗
send 去 rma
我5日拎番張卡

睇 gpu-z , 俾塊 samsung 我

你停用完，再啟用番
最多俾你頂到1-2日，都係死卡

我3張都係 samsung

記錯係卡后唔係
micron黎

寄去rma要幾錢

唔使錢
好似係

公司 account fedex 出
唔知幾錢

要的

我都係公司account fedex出

一個二個公司有得寄

主子watching you

咁凍唔見晒

我2隻全日係張床
除左食野去廁所

我睇左好多好多日
岩岩真係按左去比錢
而家個感覺好似發緊夢
理性話我知係唔應該買...
BTW 買幾千蚊野AMAZON唔使PAYMENT CONFIRM架咩?

好 thanks

未ship都唔收錢
好似係

應該都係
其實我係咪要CANCEL保平安

Cancel la
再入2080ti

疑似一定二手1080ti

日日爭扎買同唔買之間, 就黎有精神病
對唔住, 我係真窮撚

cancel 換呢兩張

輪住搵我大脾訓

成個cushion咁

Bid唔到

係買就買evga啦，touch wood要rma都係一百蚊內，你買gigabyte rma要寄美國要幾舊水

你哋話太高bitrate會lag
我而家20Mbps直播緊你哋睇睇lag唔lag

我估應該係YouTube會喺server再壓
其他平台就就咁copy再派出去

我張雪花圖永遠都要出兩次

大家好，

想upgrade我的顯示卡，想問大家的意見哪張比較好？

GIGABYTE / 技嘉 GeForce RTX2080 WINDFORCE 8GB GDDR6 三風扇顯示卡(GV-N2080WF3-8GC) $5699

EVGA GeForce RTX 2080 XC ULTRA GAMING, 08G-P4-2183-KR, 8GB GDDR6, Dual HDB Fans & RGB LED ＄6267

多謝大家

一定係evga

1300 usd 仲貴過我賣比你

佢叫你快去暖定床呀

你個張無咗塊膜呀

人哋要親手撕開塊膜，拮張咭入去時有血出個吓，明未？

Youtube 全食架， 佢自己會再調整可以再比觀眾揀1080p 720p 所以唔會lag

Twitch 你要升級左個acc 先可以比觀眾揀，但要同時唔知百幾定千幾人睇你先可以升級， 如果唔係佢只會叫你bitrate 3500 但你up大啲都可以不過網速慢既人會lag可能，twitch用app睇同電腦睇live唔同，普通直播acc電話好清，電腦會起格 可能佢內部transcode 唔同

我塊膜未扔， 可以幫你痴返張處女膜上去

洛巴有無用restream?

YouTube有錢果然係唔同啲

用過就係用過，點同新既比

冇，開台都係圍內娛樂吓所以唔搞咁多

係處女膜呀
Z巴明唔明呀

全新唔一定就好

全新都可以係彎的

或者一插就driver 都未裝就要坐回程飛機返去

Z巴張咭接得過，但唔係人人鍾意二手件

Z巴表示聖誕先食咗幾件

只係網速唔夠upload 唔到

我想接架
但部4790k連1080ti都用唔盡

簡單啦

開RT 同200% scale

Titan RTX 都即刻full load

呢個deal 幾抵喎

水冷咭 火牛 機箱 1500

DHL 寄香港160美金

1660即係13000港紙左右

幾時見到

好涼呀

OC day

未轉水冷前run afterburner full load:85

宜家43

cpu定gpu先

gpu

我最多都係75度

RTX2070點先超得上2000MHz?
冇加電壓頂盡上到1945MHz

你散熱好打機就會自動超上2000mhz

我雙咭mode 都上唔到2000

差50mhz 我都唔想花時間搞

Gpu full load都係60度左右
自動超都係上到1935MHz

Afterburner 推高佢囉

我都係超1945mhz ,但55度下會自動上左2150mhz,我過左55度最盡65度就會落返2050mhz....
返而未見個1945mhz
幾智能，都唔洗自己大超會自動上咁多

10系不嬲都係每上1度就減x mhz咁

今代唔知係咪仲係咁

推太高佢意義不大，你係夠涼既佢會自動上，你手動推咁高行唔到一樣降頻

唔一定

我上咗水夠涼啦

一樣要手動推高先過2000

呢代自動超左上好多喎，
我個張2080xc ultra 55度下穩定係2150mhz ,56-65度穩定係2050mhz

推完一run afterburner就hang

有無加電？

冇,唔知加幾多

Furmark 已經好難hang

人品太差

Furmark Mxaa有冇開？開幾多？

冇留意 陣間返去睇下

點解？

凍到得返17度 算唔算最低紀錄

afterburn 開130%
oc scanner 完就會自動超
我而家最盡開到 2085 , 通常最高維持係 2040-2055

好涼

Z巴打算放幾多

Asus X299 server grade板其實都好好超
不過D人覺得佢唔係ROG系列 無咩發挖

Tg ?

WS系列唔錯

想放咗Eisbaer 360跟機嗰三把風扇,買咗返嚟用hub試著咗一次就收埋,有無巴打要?

點解唔要既

個人唔係太鐘意用be quiet扇,一拎去背後就見到

而家我用EK扇嚟吹,係嘈咗少少,但係溫度簡直一流

MSI Afterburner 4.60 Beta10
[url]

新版正常咁多

有乜分別

冇開
而定core clock+90MHz都唔掂

多咗50

上到2000mhz

我張VENTUS2080 只係加到111%

無野了

請求各位俾啲意見,真心兩張揀唔落手

咪答咗

EVGA 完

人地想你答gigabyte呀

水貨只買EVGA

上面兩張比XC ULTRA 一定勁過 windforce

完

即刻跛

好樣衰

張咭彎咗？

呢張咩卡黎

呢個箱好唔掂

咁少rgb 不了

睇落似咭王

雖然唔可能

反而想知第二張圖 箱入面右上角隻眼係咩功用

2060 ?

真走線

極限走線

睇到都feel 到手痛

應該係好似nzxt個hue+嗰類野黎

咁耐都有未有royal開自箱

我想開 但無錢

應該幾好用

應該好易整損手

依家d rgb controller都係hue+最好用
corsair同cooler master嗰個
睇下信仰廠出唔出到個勁野出黎

不了, 買左其他野

我最後諗諗下 可能會買PRIME X299-DELUXE II

我都唔知RGB有咩用

fps加成

等你開箱

我唔是痴線佬

又話上sli

Sli 威能

過年無錢了，清

板呢？

陣間落黃金買

我都想買嘢

愈忙愈想fing 錢調劑

但我又真係無時間搞d大龍鳳

同感 想換埋箱 但好忙

上完水即刻唔會想買野

但我仲想買喎

好得閒wor

除夕送大禮

唔買嘢都有新玩具

咩黎

千值練 龍王丸

七月訂咗，十月延期延到今日

仲差套online 訂的金甲先齊

童年

套嘢成30年

完全洩露年齡

我細個都有睇

我都訂左， 仲有隻metalbuild eva

依家等佢套甲寄嚟
EVA 我無愛，但睇落係幾靚

仲會出劍王史達，好在佢唔變得形，唔係我又會落叠

膠爸唔係性鬥士星矢咩
有無儲埋

無愛

細個父母唔俾我過十點瞓

龍珠 亂馬 星矢我不嬲無得睇

加上所有錢集中買game，極少會買漫畫睇

岩架喇太暴力

買板未

z巴出手未

出手了

放全新msi 2080ti ventus

不了

我正式宣佈卡關
要變返單卡

moto

過咗頭7
你都係出去放啦

sli呢

變左3slot 不了 等新板出再上返SLI

我有3 slots bridge 多咗

出左糧，有咩買

唔要啊
我兩張2.75SLOT
用3SLOT想熱撚死咩

我試過啦

Full load 一張81 度，另一張84度

唔啦 我兩張卡貼到爆

上水

咁又唔洗 宜家塊板係過渡用

呢個先岩 錯圖

張大鵰rma2080 返左黎 vram轉左做samsung

唔好咩

jeng

我張大屌一買就係Samsung

幾度呀

點解你地咁好，我張evga rma返嚟都仲係micron, 如果佢再壞我會想打人

發覺張 EVGA RTX 2080 打機嗰陣會有電流聲 (嗞嗞聲)

EVGA TW 會員註冊嗰到冇香港地區可以點搞

好似係亞太

是但註冊就得 my account product 果度見到張卡就可以禁rma

Evga 無用samsung 好似係

唔係
我張 2070 XC 返嚟變咗 SAMSUNG

你係咪張卡一買返嚟就開evga ac 登記保養？我見佢條款話過一個月至登記會冇咗一換一

好大聲咩 ？有啲卡會有電流聲正常

大到唔拆側蓋都聽到
已排除風扇問題

咁無rma 囉同佢講電流聲大到接受唔到

未聽過cool whine 有得換

打機最多70🤦🏻‍♂️

好似嘈到鳩叫咁係ok

未超？ 幾電

上代1080 定 1080ti 岩岩出果陣giga張大雕全世界都好多人中伏，災難性鳩叫

1.09 都70打機

14nm塞到咁是但啦

唔係啊 打緊機睇44度 算唔算正常

我燒機個陣70 打機無咁熱

想問下各位巴打zotac啲卡掂唔掂？見無咩人講但又唔貴

卡皇降臨: 2080ti終於到貨!

sor，當我冇講過

痴線佬們新年快樂

我用緊amp你話呢

係呀，1到手就登記

係epc 見到人titan rtx 上水可以用返2080ti ek block

無人會換架啦 特別係用緊2080ti既巴打

試下輕輕超佢?

無時間精神搞啦

升咁撚少，sli 先average 升10%

時間同錢的投資都太大，同埋太傻仔

我都覺 cpu可以投資多啲 但卡真係不了

其實Cpu 可以長用

Gpu 俾盡兩年貨仔 （你追的話）

唔追3年左右

我粒7820x 用咗年半左右

希望可以玩多兩年都仲打到機

我等消費級去到18核先換

你個粒好耐用吧

我之前用5960X就係等消費級出8核 咁9900X出左姐係可以換

9900k

消費級真係進步得好慢 amd早兩年出ryzen可能依家已經消費級24核

係amd出招姐 唔出既話慢過閪

岩岩試左R15 FULLLOAD 70度

用dx 12開bfv 係咁彈game

14nm真好

今日見到特價買黎玩下

TT

680 5把連controller

閂咗rivatuner 未？

8c16t過2000已經夠爽

關左...轉埋EVGA X1 都係咁

機箱入風用有咩好選擇?

遲下會換O11 Dynamic,諗住用六把扇入風,keep住而家三把EK吹Eisbaer 360,
而家用緊三把屎色A12做入風,硬係覺得佢係風量同風壓都係兩頭唔到岸

X1 都開咗OSD?

閂所有OSD 試吓

係，而家關osd試下先

ippc 3000 + phankets halo rgb環

又ippc
我唔要飛機起飛呀

新強gtx1070 $2500港紙抵唔抵屌？

唔打爆2080ti實後悔

我有兩把，超後悔買左

TT say yes

伏伏聲好頂引

我即晚冷靜完cancelled order
因為見2080慢慢跌緊價

直上2080ti

2080ti gogogo

唔要？，俾我

唔要？俾我

放置係到

嘈到仆街喎，咁都要？cls

有得set架wor

3000 俾佢最盡行2000咪得

我就真係有三把Eisbaer跟機扇無用,想放咗佢

我知 佢好似同轉數嘈過其他貓扇

如果有得足不出戶賣野就好

唔覺

帶開headset
全箱7隻3000rmp行盡都聽唔到

可能你個箱隔音唔好，我長開1800rpm 唔覺嘈

咩ippc 黎？
ippc a14 定ippc f12？

我長開2300rmp

14

Why not both

長期take off

最多嚇親兩主子同鳩鳩
成日拎黎嚇佢地

差太多....陣間再TEST

放唔放？

80ns好差下

8條雙面16gb

42ns

上門自取？

你係debugger 巴打！？

btw, 可以既

其實ns係點計出黎

頂你我唔通我覆錯人？

okok

屌 我搵唔到條4pin cpu 電源線 唔怪得超唔郁

想放，但唔想交收

tg 傾

5960X memory無可能咁少
我以前部機行3200mhz ram, 4.2G cache都有7萬8左右

你都係128gb ram?

dual channel latency 低過quad係正常
ram, cache, core speed都會影響呢粒數...

我宜家淨9係插左8pin cpu 仲有4pin未插唔係好敢oc

4G X 4
8G X 4 都試過
bandwidth少咁多應該好明顯

以前5960X 我試過只係插8pin超到4.5都會收皮...

我諗緊係太多ram 粒U本身唔support

真 . 被狗咬ing

我之前都係得一條8pin 但宜家9980XE唔插多4pin好似好唔穩定 如果超太多會藍畫面 頭先試過ram上3400c16/3600c16 開到機入到OS但跑唔到aida64 cache test 即freeze

呢d高頻多核一定要大電，唔夠電真係唔掂

唯有唔超住 乖乖地stay係4.4ghz

上到4.4ghz應該有400-500w

所以我好慶幸宜家行緊單卡

你用緊咩牛？

enermax 1200w

夠啦
2080ti單卡頂盡338w (350w)左右

遲啲換板 好似x299 creation呢啲cpu行到3條8pin我都唔知搵咩牛餵佢

evga 1600w t2 gogogo

ax1600i 新蛋減緊價

(其實都好l貴 )

In corsair I trust

1200蚊 1600T2

Z巴你有?

買定制線，喺顯示卡啲吉位度拉條過嚟咪得

仲掙扎緊上唔上水好
如果上水就買ek算 唔撚淘寶

你應該唔至一舊

之前有三隻

1600T2都係得兩個CPU 8pin
AX1600i CPU同顯示卡共用插頭但係CPU線就得兩條

賣晒?

都唔知邊隻有8PIN*3

一隻自己用 兩隻比左fd

north bridge clock ……………

掉柒左佢
超唔超

放心 base黎 我搵緊原因所以default 左

唔鐘意

sosad

有冇人玩 fallout 4 彈到仆街？

好耐以前已經爆左機無再玩

一開始第一關逃走嗰度十幾秒就彈完全玩唔到

welcome to bethsoft
有沒上nexusmod 找player patch?
btw new vegas fo life

冇 遲啲得閒試吓

琴日搞咗勁耐，driver / oc 試過哂，最後至知原來係 game settings 問題。

RTX 2080 and fallout 4

“ The culprit is the Weapon Debris setting. If you turn it on the game crashes, no matter what settings you’re at otherwise. ”

好似係 RTX 20xx 卡至有呢個問題

今朝繼續試4.4ghz 又係一full load就熄機 應該係唔夠電

disable 幾粒core用住先

點解唔拮埋條4pin?

依家cpu gpu都讓半臂

幾時先有100% 睇

點DISABLE

等新板出我就會解封

個4PIN問題係我搵唔到條4+4,得條8 都唔知係邊搵得返條4+4

(用緊asus) -> bios -> advanced 哥一格, 有個item類似叫cpu config, 再入面有得遂粒著/熄左佢

你係無CPU 12V線定點?
我用evga 牛佢有2條CPU 8pin, 8pin 再可以拆做4+4
Corsair牛無用過唔知啦

我宜家係用緊Platimax D.F. 1200W - ENERMAX
佢有
CPU:
8pin x 1
(4+4)pin x 1
我唔見左條4+4

我今晚返去試下先

幾時先出

去YY訂多條

X299 要 disable 曬 d voltage safety 同較盡曬 d power limit 架，唔係就會自動熄機，一陣搵 d setting 俾你

我都想知 呢粒9980我覺得最理想係8pin x2

問緊價 成set做過

day巴 x299真係唔識玩

Herman miller 減價

成皮野

定制線同普通有咩分別，點解會話比較方便走線

放全新msi 2080ti ventus

價己減

你paste 埋個價算喇

扁身+線梳
整齊同美觀

坐左曉飛
你唔識

比人放風機

完本想放埋張FE,諗諗下都係算

embody 平左咁多

等下我囉

我又放
卡后amp同大鵰

你大雕唔係自己用咩？

很想要吧

大雕冇興趣，rog 就話姐

又學到野 通常訂邊款線，鍍銀同包網都好似唔錯

買啦一齊

打直張卡好正

我冇側透，用緊包網

鍍銀好硬

放住等

不了，而家個張坐到爛先換

成萬銀張櫈

embody 真係舒服好坐，各位壕諗諗佢
我就冇錢買啦

9980XE 1.35V@4.6 過百度

4.2好啦 唔好咁大想頭，一係就熄ht

ai suite 3 一禁都係用4.6
開機個陣ASUS LOGO寫坐OVERCLOCK 53%

所以我唔買十核或以上

太多核超唔起，有堆食速的遊戲好蝕底

寧可8c就算

咁佢可以手動關ht 關核既
打機開8c8t 夠哂

入bios 又開又閂都好煩

我再換應該換返主流打機勁個堆如 9700k 9900k

9700k 最抵玩，對比9900k又好超啲，超完打機仲好過9900k

不過都係等intel 岀10nm 8c16t 超到5.5ghz 先換

5.5ghz出煙啦

10nm 冇14nm咁熱，去到第二代10nm +應該有希望

我衝完粒9980又要等多3年先有得再換U

5年都得啦，消費級i7有排都未追到，不過intel 岀10nm cpu 好超的話你地咪又係9衝

出咗先講

但d pcie 可唔可以咪咁姑寒

i9得16 條 pcie lane 真係笑死人

前排有單新聞intel高層有透露過2020既cpu 會多啲pcie ,不過應係都係多少少得24條

我係俾左個規矩自己 3-4年換一次U 2-3年換一次gpu

Sli 16+8都無咗

仲用緊第一代i5

我有部機仲用緊i5-750

有多隻1600T2 2500$ 要唔要

訂左線lu...

一體水黎講
妓家水雕好定inno好？？

Inno係fe公板
妓家好似係非公

年半買咗四粒cpu，七張gpu

買最平既自己換

cpu: 1700, 7740x, 7820x, 7700hq
gpu: 1080 咭皇, msi gaming x 1080, 咭皇 1080tix2, ichill 1080 ti, Asus 2080 ti x2, 1070 mobile

原來八張 gpu

notebook都計埋

1700呢粒垃圾係污點 點解當初咁有眼光

Notebook u 唔係u?

多得呢度堆巴打

講明打機專用都推我買ryzen

買7700k 無咁嬲

佢地唔知膠爸幾叠水 幫膠爸出list 唔洗在乎錢，睇性能就得

呢個真啊

好彩果時無我份

我都無份

係咪要考古查番係邊個主意

應該個個係到AMD yes
我記得第一代ryzen 就岀個時吹到上天

而家準備第 3 代都吹緊

Amd yes！！ 多啲人買amd cpu 先逼到intel 快啲岀新野同賣平啲

平又唔會
你望下9700k

我都係上年年頭左右都係買2700X幫佢谷一代嘅銷量

屌，講起就嬲，之前又係聽呢度巴打話7700k係幫人清舊貨，最後買左1600，唔知咩事連玩csgo都降頻，成日跌到100fps以下

1600 muti thread係勁過7700k 嘅
依家可能bfV 1600好過7700k

1600-->9900k
amd?不了

玩csgo 都降頻 我個時用xeon 1231v3 4c 8t ,1070ti 玩1080p csgo 都有28x fps

咁多人中過amd 伏

其實唔知咩事，開頭都冇事，係後期係咁，玩玩下突然間降到100以下，試過重裝windows都係咁，顯示卡應該唔關事

用咩mon 咩顯示卡？csgo 好難低過100fps 喎

1066 1080p

最新曝光的 Ryzen 3000 系列桌面級處理器：

．AMD Ryzen 9 3800X - 16核心、32線程，3.9 GHz基本時脈，4.7 GHz Boost 時脈，125W TDP

．AMD Ryzen 7 3700X - 12核心、24線程，4.2 GHz基本時脈，5.0 GHz Boost 時脈，105W TDP

．AMD Ryzen 7 3700 - 12核心、24線程，3.8 GHz基本時脈，4.6 GHz Boost 時脈，95W TDP

．AMD Ryzen 5 3600X - 8核心、16線程，4.0 GHz基本時脈，4.8 GHz Boost 時脈，95W TDP

．AMD Ryzen 5 3600 - 8核心、16線程，3.6 GHz基本時脈，4.4 GHz Boost 時脈，65W TDP

．AMD Ryzen 3 3300X - 6核心、12線程，3.5 GHz基本時脈，4.3GHz Boost 時脈，65W TDP

．AMD Ryzen 3 3300 - 6核心、12線程，3.2 GHz基本時脈，4 .0 GHz Boost 時脈，50W TDP

AMD YES！！

Make AMD Great Again

廿年無砌過機，整咗個15000蚊打機list跪求賜教

邊個有份，出嚟認咗佢切啫謝罪啦

一路睇一路笑

即刻跛底板加1700

邊個叫你配2400 ram

當年可愛嘅新手經歷過啲咩先會變做買買買痴線佬

SSD 痴線佬呢

av

多謝中田囉

其實係買完部機打project car lock 唔到60fps 1080p 唔順氣，超ram 超到死板就換7740x

跟住俾人話4c8t 無未來，唔順氣就買7820x

後來發現塊x299 玩到sli，有日放工發癲加咗變1080 sli

Sli 之後唔滿足1080p就買4k mon

買完4k mon 發現唔支援sli 的game 開4k 低過40fps就想買1080ti sli

跟住1080ti sli 就追求hdr，後來忍唔住你哋成日話2k 144hz 好過4k 60fps就買咗4k 144

買得4k 144 就俾 day 巴代訂正價2080ti 引咗我換2080 ti sli

跟住風冷壓唔住2080 ti sli 就上撚埋水

多謝各位

短短一年內 CLS

原本而家部機只係得條960Pro 1TB同埋intel 730 240GB
結果隻960Pro一個月就磚咗
不厭其煩再講多次, 無論用幾勁嘅ssd都好, 幾時都係做backup最重要, 當時佢磚咗之後我係幾乎冇資料損失嘅
喺得返730用嘅時候手痕買咗隻900p
就咁打開咗新世界嘅大門
6日之後再入手MX500 1TB同埋一條Optane Memory 16GB (Optane Memory其實都係標準嘅nvme ssd嚟)
15日後再入手S3610 1.6TB
下略n字

年半

應該要編入痴線佬字典

你都差唔多痴線

EK龍到貨啦

其實咁買法，拉平均一個月玩5-6k

唔覺唔覺就玩多咗

Z巴

其實真係唔覺

係呀

一個月換粒u 或gpu

感覺用唔多錢，特別喺你一出一入咁換

你買兩張2080ti ，再買粒過15k既cpu 都話唔覺？？？

我依兩年換野換到都唔記得換過啲乜

我好似無出過 只係一路買買買...

10月一張 11月兩張 12月一粒U

12月仲有一塊X299板

我收咗手架喇

11月20買完SSD 都無換過嘢了

部機...

張枱...

我等緊塊X299 REFRESH 換埋收手
3年後再戰

淨係睇到隻牛既進化已經好正

廿年無砌過機，整咗個15000蚊打機list跪求賜教

開咗post三四日先買

不過分享吓都好吖

我唔排除會換件升級

Optane Memory你覺得有咩用

三四日真係忍咗好耐

依家買完可能即刻俾錢

落到中田話冇7700K
買7740X + X299
就冇咗升級限制

錯有錯著

個時買嘢真係亂嚟

不過又真係要交學費先得

快d CES
等amd出消息呀

係上帝要你升級

咁day巴就係嚟封我頂

我都交過學費
第一部係高登細鋪砌既係4460+970+Z97 GAMING 3
之後慢慢搵件換順便學埋砌機
變左4790K+970+Z97 GAMING 7
跟住5960X+R5E+TITAN X SLI
跟住5960X+x99 sabertooth+980TI
再變成5960X+R5E10+2080TI SLI
宜家9980XE+X299-A+2080TI
究竟發生咩事

我一開始就冇打算整cache
不過見佢只係一百蚊左右
就攞嚟當一隻16GB SSD用過吓癮

係你自己想fing錢

fing完 琴日交埋稅要食樹皮lu

儲緊彈藥等amd
低收入人士交好少

唔敢再入呢個post，會洗腦

我宜家一部1950X 一部9980XE 夠皮啦
唔換啦

3600 8gb x4 表示滿意

特別係去到4K, 上4000都無用

上次你問 X299 OC voltage setting，你用 ASUS 板？

CPU SVID: Disable
CPU Current Capability: 較到最高（我果塊板係 140%)
Long duration package power limit: 較到最高（4095)
Package power time window: 較到最高（127)
Short duration package power limit: 較到最高（4095)
CPU Integrated VR current limit: 較到最高（1023.875)
CPU Integrated VR fault management: Disable
CPU Input Voltage: 最少要有 1.85，我自己用 1.90

Cache voltage，VCCIO 同，System agent 我由佢 auto

戴定頭盔先，你粒 XE 食電怪黎，all core 上 4.6 或以上講緊 4, 500 watt 起跳，我俾你果 d setting 係解除曬因為唔夠電而 throttle 既問題，但會唔會燒就 good luck

ASUS X299-A 仲要插得一條8PIN CPU供電
ALL CORE 4.4 有冇機會

你指 24 + 8? extra 果 4 pin 冇插？

我塊 Strix 係得 24+4

24pin mb +8pin cpu 另外仲有個4pin無插

你應該都有8+4

一入連登深似海，從此變成買買買

今日newegg到貨， 到之前唔打電話先 ， 好在我屋企人係屋企幫我收件姐， 之前用過amazon 到貨之前會夾時間真係好啲囉

哦，有插 8pin 就夠，另外果 4pin 應該要 LN2 超到核爆先用得著，雖然我都有插曬

我宜家ALL CORE 4.4 但一開R15就會REBOOT

改左我果 d setting 先

返去搞搞先

睇完對我條4133C16好似打左強心針咁 原來對比舊時條3000C16勁咁多

我覺得3200/3600都夠勁

再上去已經無性價比可言

再者4K 真係唔多關cpu 同ram 事，因為gpu已經撞咗頂

要儲架咩

你有米

土豪

掉咗粒AMD未？

你地就好有稅交

試左跑一轉TIME SPY 一去到CPU TEST就自動熄機

終於跑到一轉....

set 好曬 d setting?

不如你講下你 bios 咩 setting

Btw, BIOS update 左最新未

我跟你個個setting一入cpu test就一定一定熄機
最後用asus ez tuning由佢自己oc 跑到timespy 但跑唔到timespy extreme 都係一跑cpu test就熄機

苦苦尋覓咗幾個月終於搵到方法update我隻Dell OEM S4500嘅firmware
條件就係隻碟一定要裝喺LSI HBA卡度
為咗update firmware買咗張RAID卡

我發現我跑親任何cpu test都一定熄機

咁應該好明顯係板了唔夠電了

我用返default setting 淨超ram 有某啲3dmark test都跑唔到

9900k咁熱
不了

交稅乜黎

換板前唔好搞佢啦

係囉我都唔知

我都有呢個計劃 有冇睇上面跑timespy個results

交左兩粒9980xe我都唔知點解可以咁貴

你搵得多囉

係我唔識搵個叻既會計
好肉赤 我啲換板基金咁就清左倉

都未買titan rtx

唔換啦 一換搵邊個接我啲貴入rog

搵岩老闆好重要

我啲貴入evga 比巴打接哂

叫返原價大把人衝啦

試左熄core未？

我平入大鵰同卡后義海左俾屋企人炸

港行好似無原價

一人一隻金ap

14999
訂就12999

蝕幾多?

未啊 唔搞啦 試左幾日都無打過機

屌你唔問下我

邊會有人接啊

你壞事做盡 應該都幾入肉

試下炆底板電，clean 一次 CMOS 跟住 set 好曬 d bios 再試

如果都唔得就真係試埋插 4pin，再唔得就係隻牛了

琴晚買到無野買俾女女拉去
湯左兩部x max
由今日起到新年都食樹皮
陪下發巴食

我就係搵唔到條4pin啊day巴

我食埋聽日 5號出糧

10號先出

淘佬 YY 訂制，有冇錢？唔好俾藉口自己

YY話唔做enermax
我搵左小王 佢話聽日寄出

你食多幾日

換埋隻牛佢，Z 巴唔係有咩

唔換啦 用住先 無理由為左oc要搞咁多野

有冇人可以指點下我

動用後備資金算
落去買返個m記先

10蚊兩個包啊 仲有11分鐘

聽日到咩？

今日啊 十蚊兩個豬柳強

不了，尋日食完兩盒麥樂雞，而家喉嚨有啲唔舒服

食雪糕會舒服啲

1月4

1月5

屌

10蚊一餐 30蚊就一日

咁早餐點算

遲D起身 早D訓教 可能慳多十蚊

你2個

廿蚊一日 咁慳法遲早有錢過你+x

召喚膠爸

之前萬5蚊兩張2080ti 話咁快條友就係肥花放1皮 咁就執左幾千

一皮邊有人買

個條友搶左我粒7900X

咁少？

第二次交稅

少咗50格 我掉咗部機佢喇

其實custom同high有咩分別

依家交親稅都夠我成套由頭換一次

我行DLSS喎

我都唔明交黎做乜 4000蚊又唔關我地事

好似降左價做9600
不過佢d caption真係好好笑 好似身有屎咁講到張卡係自用咁

有咩分別 我乜都無整 直接係high

話土地同老虎問題

DLSS 你應該再高分d

聽晚再跑 到時睇下差幾多

唔知佢諗左幾耐 反正係肥花都係搵水魚架啦 好似驚比人知自己係低價收返黎咁

走去篤爆佢囉

但high 可能未算開爆喎

你俾個setting我参考下 我跟足跑一次

FFXV offers four presets — Low, Average, High, and Highest

無咩

你入去custom 開DLSS

其他咩都推到爆晒

ok 我唔明再問你

咁交得多證明搵到

好事嚟

瞓先

隔兩三個鐘再醒就起身開電腦加睇英超

我估你開 very high 會低咗

但開DLSS 又會拉返高

結果可能打個和差唔多

唔知啊 要試下

咪就係等你試咋嘛

係咪全部最高 跟住開DLSS?

心思思想幫套機上硬管
玩全直管+一堆90度

唔太長既話軟管可能仲易整

如果佢身邊全部都係1000D既話會壯觀好多

有無師兄知道coolermaster隻MB500 tuf機箱
夠唔夠位上水管

我度過size又好似岩 但係又唔知裝唔裝到冷排

1000D好柒

梗係啦

直接換箱

係壕既機箱 買扇都買到窮

R6隻箱好長, 軟管咁長好難拉到直
度一度D接頭計計條數先

我記得我見過有人用全fitting駁 一條膠管都無用過

用到就得啦

咪係

你比我更有藝術性

個種錯綜複雜既軟管好有藝術感覺

好想換箱再整靚啲管呀

我睇左好耐先分到邊條管駁邊度

真「雕」mon

我幾中意個機箱

換define?

放個機箱比我

貼牌機，不了

1440P,10-bit, 144 Hz IPS FreeSync @ CES 2019

FreeSync

我用緊

[/quote]
boost 2450mhz

10bit係好但free升不了

用緊dell s2716dg 2k144黎講幾好 又有g星

2 5 仔

衰係TN
不過dell色水唔差

係tn中最好架喇

我覺得CES有機會出新芒

dell d moon 18 年出19ver normally

等緊PG35VQ啦

閃電龍

3個8pin

裝飾

Hi z巴， 有事麻一麻煩你， tg傾

好似到我要掉左部機

最近部機唔用一陣個MON自動熄左著唔番的巴打, 有新DRIVER可以更新

GeForce Hotfix Driver Version 417.58

This is GeForce Hotfix driver version 417.58 that addresses the following:

Black screen when resuming from monitor sleep on some DisplayPort monitors
Windows 7: FPS drop when G-sync is used with V-sync in games
Shadow of the Tomb Raider: Fixes occasional application crash in DirectX 12 mode
Fixes black screen on BenQ XL2730 monitor using 144Hz refresh rate
Fixes lockup when resuming from sleep on MSI GT83 notebook

差0.55% 啫

我唔憤氣跑一次FULLSCREEN....

轉頭試下先

屌，仲以為係張gpu/月球出事，原來係driver

*** 32:9 1440p 5120X1440
2張2080ti系列

上次3840x1080已經好恐怖 今次仲勁

接近4k像數 出到120hz QLED HDR10
但係要用多1張2080ti先夠做

但唔係隻隻game都行到兩張呢

多我2.5%呀

到我掉咗部機佢啦

點解fullscreen會高啲

General: Games in Fullscreen have better Performance, just because the explorer.exe of Windows can take a break. In window mode, it has to render the game and averything else you have open. But, if it is fullscreen, it renders everything from your desktop when you shift there.2013年3月1日

好低

有無開DLSS?

有，跟足上面張圖嚟開

咁奇怪？ 你張咭行咩速度？

我應該係2025-2050左右

未超

我都估到

+150 試吓啦

差咁遠既

拉到+190唔知點呢

我+緊150

#metoo

btw 4k ff15真係好靚

但隻 GAME 真係不了

點解？有諗過買

簡單講
就係唔好玩

4隻潮童走嚟走去

畫面咁靚已經值得買，同埋戰鬥都幾爽快

係玩到某一章 on99咁

我玩過demo 架

係條女幾索

我淨係覺得啲野食好真

Ps4 打爆哂就無興趣掂 pc

我都有玩過 所以算啦

sad but true
通常玩完就算

原來我一直拉緊+110,+150跑唔郁

2080 用邊個mon好
ASUS PG279Q
ACER XB271HU

尋晚半夜起身用sli mode 跑又低咗5%

不過我都係打多兩局機好過

射咗陣wolfenstein new order

又打咗陣dying light

Dying light 4K 144 扯盡兩張2080 ti 搞到個pump 勁大聲

半夜打dying light

我仲喺prologue 未出大廈

太多game 未玩

AC Odyssey, Shadow of tomb raider開都未開

Xb271hu

我odyssey 95% 仲差5%
shadow 我淨係拎黎跑分 未郁過

地盤巴 2080
2K 開 Ultra 平均幾多 fps ?

特價

咩game先得架

一個禮拜前係AMAZON $6800 ORDER完又CANCEL左
一星期後NEWEGG做緊 $6300又入返
戶口冇錢都要買, 呢鋪要訓街啦
EVGA真係好樣衰買唔落手, 希望呢張黎到靚靚仔仔

EVGA都樣衰

我有密集恐懼症, 你睇下EVGA個扇頁

有冇開廁格 odyssey

顯示卡呢啲高脫手率高故障既野係newegg買竟然敢買evga以外既牌子

個個都叫我買EVGA
所以我都淆淆地

冇人唔比你買giga， 不過叫你買evga係因為就算newegg買都可以寄去台灣保養，你giga唔係好清楚，不過asus就係寄美國， 如果你都係寄美國咁不如買港行。

呢個有考慮過，希望黎到正正常常冇病冇痛就算，我又唔超頻唔盛

我預冇國際保都係要寄返美國，所以唔希望有咁既機會

你直寄香港一陣人地唔受你保就好笑

冇買

AC origins 就MAX setting 95-110 FPS

呢個又冇諗過, 唔係好似去返當地維修就會保架咩

有啲廠唔受外地買家保

2080咁平

決定買ACER XB271HU

少年你太年輕
唔熱頻就唔會花屏？

佢訂咗喇

你由佢自我安慰吓啦

叫咗佢買水貨就買EVGA係都唔聽

明知20系屍橫遍野都係要搏，咪由佢囉

炒GDDR6就

我自己都比個正評你
唯有祝福我人品好, 黎到冇病痛

我都唔想你張咭有事

有事你唔好喊就得

20系卡真係好多奇難雜症
尤其係單卡玩家

最近我張2080唔知炒左driver定點
一入win10就黑mon
要拆左張卡出黎 重裝windows先叫暫時無事
有無傳心師可以幫我傳下心

我係硬件傳心師
通常人地D電腦怪事到我手都冇出現
不如你交張卡比我調理兩日
到時再比個報告你

買多張

call me?

唔駛研究
rma 得架喇

都係果句
仆街唔好喊

黑mon係driver問題

睇 event log 係炒 nvlddmkm 4101 就 send rma request

其他解決嘅方案都冇用

你地冇良心架，比啲正能量都唔得

炒起上黎連安全mode都入唔到
曬左一晚重裝d野 見宜家無咩事就擺住先

有諗過
但買多張2080既話
不如直接買張2080ti
然後買完一張2080ti就會想玩SLI
玩完SLI就會覺得熱要上自組水
從此就好似膠爸咁踏上成魔之路

成魔？

都不知玩得幾開心

同埋我個半月無升級啦

少年,你太年輕了TITAN都未買點叫成魔....

封咗頂就唔駛諗嚟諗去
輕鬆好多

咁唔係成魔，係戇鳩

Double 價錢，10%增幅，買得起都唔買啦

封頂呢個概念其實好危險

我贊成有budget 的話不妨盡量買高級d

但咁做係為咗減少升級的需要

調轉如果變成強逼症一定要出咗新嘢就要換，咁其實真係不得了

cpu gpu ram ssd psu 周而復始咁出新，變相就無間地獄咁換

7820x + 3600 ram+ 2080ti x2夠用

就唔駛一定要換9900K +4266 ram + titian rtx x2

有冇巴打用緊s2716dg想換mon

我可以接手

你唔屎忽痕嘅話
等到第10代 Intel 先換都得啦

11代都應該未駛換

睇牙膏廠宜家頹勢睇怕有排都唔駛換

花mon係咪直接rma冇其他解決辦法

無超都花就直接RMA 啦

咩咭呀？邊度買？

無超 EVGA 2080ti XC newegg
昨日玩BFV仲好地地 今日文書個陣無端端就死

影張花畫面睇吓

你裝咭時有無先DDU?

有好低可能性係你裝driver 時有問題

其實我個部係新機黎 應該唔關driver事?
不過我都用左DDU重裝左driver一次都係冇好轉

RMA

呢個樣2百萬個%肯定要RMA

有辦你睇

樓上買水貨鵰個巴打睇到會唔會嚇到瀨咗屎？

呢位巴打都無超頻

放假先黎冇卡用

唔好嚇人啦

講事實咋

呢個post RMA 20系都6-7 張啦

講開又講，20系真係屍橫遍野

所以買evga 安心啲

返公司執埋少少手尾，襯老婆未去完人哋婚禮喺公司打Wolfenstein

請問右邊是什麼軟件 唔該

垃圾軟件 叫做CAM

唔該

in ROG we trust

ROG STRIX 嚟

我知 有睇你個開箱post

有流動性又打得吓機

1070 full hd 夠晒用

我用緊gs65 1070+1080p 144

有諗過想換部8750H 1080

不過又好似純為買而買

我laptop 使用率唔高

我為左出trip用 所以輕又有8750h+1070 已經夠

我又係出trip用

但我一年出最多三四次

個個女一次 我聽日又飛啦

個個女

打錯字 個個月

聽日中午可以睇下老黃點解釋2060要出咁多隻規格

屎忽痕冇野做， 快啲出3080ti好過啦

1070 8GB VS 6GB GDDR6

2020喎,用***的EUV 7nm嚟整

今年蘇大媽先係戲肉,Navi加Ryzen

封左機 唔駛心掛掛 呢排感覺良好

做咩要封機?

上左硬管咪換唔到野

認同

用緊2080
玩幾隻game都係食左成6.幾-7.幾 gb vram

話說幾日冇追post
我部機好似花樽味太重俾人追擊左兩日？

封咗機呢期專心打機

清game快咗

唔明

得個靚字 spec廢

佢早排俾人開po

派膠 post 作文
唔駛理

Link呢？

RTX 2060依加傳話有3gb 4gb 同6gb版
其中仲再細分gddr5x同gddr6版
咁好玩

都話咗聽日中午開live睇下老黃點解釋

張MSI2080 ventus 燒機 70度 上唔上自組水好

70度上乜水

我原本想買呢張
但咩燈都冇最後買左技姦
都係claim到bf5

唔知真定假

我估應該係gddr6 6gb版黎
3gb版爆vram後我估分分鐘d fps連一半都冇

咁應該都用非閹割版做測試

ventus 上乜鬼

原來之前1060 3gb版已經有cut cuda
唔知今次2060 3gb版又cut幾多呢？

第時想簡寫就要20635, 20636, 20645, 20646, 20665, 20666

咁20665 勁定20646 勁？

1059 同1060 不嬲少10% cuda

都係垃圾, 加多少少上2080Ti

TITAN RTX

今日砌過部機, 清哂塵, 等緊張2080埋位

幾時到？

準備好要再拆未

check 定 rma 點做

2080black 咩事都冇

屌你個咀啦

今日ship, 預12號到
比你地兇到淆淆地

你自己有眼見，上面又死一張

冇追post
如果我到時冇事，日手出post邪住你地

Titan V 硬開ray tracing

Gsync係咪要below refresh rate先至有用

數埋出事都成10張
唔奇

Yes

返而買兩張卡啲壕全部冇事

我都冇事

咁我都冇事，係抽到張冇咁超得既xc ultra

我張乞衣卡10月買
聖誕前先出事

渣嫁

想知你black 超到幾多？我個張oc scan得+90mhz

+167mhz

但我降頻玩 因為超唔超唔差得多
但涼返幾度
仲有就係r6 係唔穩定
垃圾驚

卡皇表示未壞

差唔夠10fps 都唔知超黎做咩

喺外國forum 睇過，其實講超幾多係無意思的

張張咭base clock boost clock 都唔同

要討論就講你型號，in game effective clock

我2080ti

單咭2025

雙咭1975

所以降

好想知膠爸玩r6 會唔會stable

其實一過2100就會唔穩

好難stable咩？

之前咩上到2450定2500原來係用液態氮

堂清之前都鳩彈
茶包又係
林巴都試過
我又會
你話呢
樣樣野都有超 夾埋係r6 到就

閃電龍咪LN2 2450

我意思指用到LN2 先上到2450無咩意思

效能都升唔到15%

我唔玩隻game 唔會花錢試了

為隻唔玩的遊戲debug

我打多兩局wolfenstein 好過

仆街隻嘢雖則2014年出，但原來同第二集都一樣咁好玩

In game 會超動超左上去
2150mhz
2100mhz
2050mhz
呢三個數跳黎跳去，不過長時間都係2050mhz

長時間落1590

洗唔洗降咁多

一體水冷冷排裝前面定頂好睇啲 裝前面果條粗野好似橫越萬重山好核突

上硬管最靚

機箱裝到頂就裝頂

唔好咁啦， 新年唔食二手飯得唔得

超返上2025 係唔差多過10fps
但我要嘅係涼

落到1590 full load 幾多度

70 低左5度

降到咁先70度？？
我2050mhz furmark 半個鐘先68度
打bfv 98% load 先64度

部機散熱問題
就快想ippc 升仙

細箱？？正常atx 箱齊風扇應該冇問題

node 804

如果我用core v21 涼20度不是夢 仲要平d

你張 uc ultra
佢張 black

落咁多先70度 好唔抵。。

fps 都係5-10fps
我要涼

上水啦 我依家都唔駛睇溫度了

好串啊

以前成日見到7十幾度
係咁諗辦法點可以涼d
煩到死

少事啦 早排凍凍地當開暖爐囉

開蓋+風扇車落去，包涼

依家唔駛啦
琴晚玩gta full load 37度

點解上水冷？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。

其實興趣係主要

carbon背板

你又準備換野

2060
邊條水魚買左2070

上一體水 唔洗煩
inno+x52 fullload 55度 行2085-2100

有spec 未

點解買2070係水魚

未有詳細 不過收到wind 1920 CUDA core

幫個fd報價

呢部野markup萬幾銀

係1920 CUDA core

Cls ，做工程既BQ有gaming pc 同apple tv
呢啲通常業主自己買，咁都要寫落bq到俾人判

係，我個fd都話個顧問on99
呢d現成野咁都要俾人markup賺多一層

好撚弱智，買電腦野都要判岀去
Btw ,人地bq寫包27吋led display ,你計漏左個mon錢

有呀 佢冇指定
我教個fd是但報隻1000蚊1080p整低個價
佢到時要pg27uq先出vo
跟住報行價30k
newegg買 食16k咖哩

老黃刀功咁精

實唔會勁得過2070 的

老黃刀法如神添啦

NVIDIA GeForce RTX 2060 有著 52T Tensor flops、5 Gigarays/s 的運算能力，並搭配著 6GB GDDR6 記憶體。而 RTX 2060 有著在 1440p 解析度下，運行 Battlefield V 於 RTX+DLSS on 設定下，達到 60 fps 以上之性能；即是目前最親民的 RTX 光追遊戲卡的選擇之一。

係真唔係呀 我2080max setting 開dxr 中得60fps 炸喎
有dlss 差咁遠？

我都期待4K 開DLSS 會點

+15fps

張2060講到同2080一樣效能咁
咁搞法2070係咪買唔過

如果單咭4K RT ULTRA 用DLSS 開有60+的話就真係J到血

2070 開DLSS 又有加乘啫

冇可能一樣
2070最少都勁2060 15%

而家幾多？

咁BFV 幾時有DLSS patch

Average 42

我都唔敢開rt ultra ，試過開完得48-50fps真係玩唔落

我開Ultra

但resolution 要降到80%先有穩60+

畫質重要啲wo
中同ultra啲反光位反而差別唔大

Low 同mid 反光位比較少架

1080p
全部嘢開盡都可以75+

1080p 都好意思攞出嚟 Albert Tam

我玩4K 80% 打橫打直都各打八折都仲係full hd 2.56倍pixels

我擺唔到4k月球想搵啲嘢自high吓啫

你都j返ssd啦

你想迫死尋日定前日入水貨嘅巴打

我咩都唔知呀 我退役封機人士黎

真定假support free sync

倒自己米？

引啲A卡 freesync mon轉會

但係我之前用freesync mon都係用n卡

買買買

我覺得係要收牙膏廠Xe皮

nvidia好撚小氣, 2070都係送1隻game only

pg27uq終於又減價

Z巴一出手就想嚇死人

Wadiu 真·一體水

整色整水 又可以賣到貴一貴

另外個隻有人玩既咩

Anthem 未出喎，Bioshock 超大作，好多人期待左好耐

你係咪指 BF5 冇人玩

得呢12隻moon

我等到佢賴屎啦

全部Freesync moon都開得
但係目前只有呢堆係確定冇問題
同埋張卡要係10/20系

幾時開始support

1月15

我隻XG35VQ呢

ray tracing + freesync let J

原來係呢個list係良好配合，仲有100個mon未試
其他都可以開，但係唔保證有良好支援

會唔會係奄割版嚟

明明Gsync要粒chip先運作到

可能佢玩開放 吸a卡客路

ASUS ROG Rampage VI Extreme Omega Motherboard

之前唔係話用bug呃個system 都可以用n卡開咩 ？

起碼肯支援開放標準係一件好事先

係時候儲錢

恨到啦你

雙8pin cpu

好靚啊

呢度d人買嘢要儲錢？

咁當然係 有好過冇

5500-6000搞掂啦

要啦 佢咁樣出 我估6千起跳 未知跟咩配件

美金都未駛儲啦

應該一樣都係wifi接收, dimm2

ZOTACのGeForce RTX 20シリーズができるまで

Omega Royal Titan

要儲

唔知會唔會學msi出埋啲濕鳩野拉高個價

那有錢啊

點解lg一個mon都無

呢度D 人好撚癲

嘩, 正呀
個VRM heatsink大到呢

但有冇睇到pcie槽少左

Coming Soon

The motherboard has 3 PCI-e 3.0 x16 (x16/x8/x8)
.....咁貴既板仲係行唔足2條X16....

唔係掛？

我張垃圾 TUF Mark 2

44-Lane CPU-
3 x PCIe 3.0/2.0 x16 (x16, x16/x16, x16/x16/x8)
1 x PCIe 3.0 x4 (max at x2 mode) *1
2 x PCIe 3.0/2.0 x1

44-Lane CPU
3 x PCIe 3.0 x16 (dual x16 or x16/x8/x8)

咪係囉

貴嘢點會閹你pcie

係點敢 如果唔係點賣

係奄割版黎

佢個 VRR 講明係特定 range 如 60-120Hz 呢個 range 先有效，而真 G-sync moon 係由 1Hz 到個 moon 既 max refresh rate 都有效

好多人都唔睇內容 d details

2060 review

咁2080ti開左dlss呢

膠巴換電視
49吋

張單風扇2.75 slot
點放入d ITX 箱

要有remote 先有得搞

CES 2019：ASUS再次使用ROG MATRIX之名推出ROG MATRIX GeForce RTX 2080 Ti旗艦顯示卡

ASUS剛剛宣布推出旗艦級顯示卡ROG MATRIX GeForce RTX 2080 Ti。ROG MATRIX一直是華碩的標誌性品牌，很高興看到它以這種形式回歸，採用市場上最具革命性的散熱設計之一，採用華碩Infinity Loop。

ASUS透過一種非常有趣的散熱方法（稱為Infinity Loop）。ASUS的解決方案是導流罩內使用AIO水冷散熱解決方案，聲稱其性能與240mm散熱器類似，這使其成為這一部分的亮點。

將所有AIO零件包在護罩內是一項艱鉅的任務，ROG MATRIX GeForce RTX 2080 Ti採用一種3槽護罩設計，其中包括一個堅固的散熱器和一個非常有趣的護罩設計。護罩包含三個軸向葉片風扇，ASUS在其RTX 20系列STRIX系列中引入了這些風扇。正面採用雷刻設計，通過它們發出LED燈光。背面是一塊非常酷的背板，ROG Eye標誌被雷刻並由LED照亮，可以通過華碩的Aura Sync RGB同步。

該卡包含與RTX 2080 Ti顯示卡相同的規格，包括4352個CUDA核心，11GB GDDR6，但主要區別在於速度。該卡直接發出1815 MHz的升壓時脈，有效地將其總運算能力從標準的14.2 TFLOP增加到令人印象深刻的15.7 TFLOP。

這是沒有考慮手動超頻的情況，人們可以通過怪獸級VRM設計的非公版PCB設計來實現。該卡需要雙8針電源連接器才能運行，並具有兩個HDMI，兩個DP和一個USB Type-C的標準顯示配置。該卡預計將達到1600美元的零售成本，本月將進入零售市場。

我都想試

照咁睇

2060 勁過1070ti
2070 勁過1080
2080 勁過1080ti

最大的效能躍進係2060

2800-3000 買張1070ti 效能另加DLSS 同 RT的咭都算係咁

解碼器收電視
月球唔洗關啦

即係o11g都唔夠呢張勁？
嘩呢張先係真信仰

我屋企裝now tv 同有線

無搖控唔駛諗

個女同我老母會殺咗我

我聽到張卡召喚緊我

XG49VQ 32:9

咦？

49吋個部原來21:9？

即係16:9 個部得43吋？

32:9*

32:9啊。。。 3840 1080黎

咁真係無部啱用

PG35VQ

我以為有49吋 4K 16:9

佢有埋remote 我即榜水

要等下 應該有年中有

女女乖霸返位玩玩具阻老豆打機算啦

用電話紅外線遙控

依家32:9越出越多 巿場應該係有
不過突破得*** philips唔見影 都唔知講左幾耐 AUSU完全係舊spec
今次CES
LG 49WL95 IPS 99% sRGB HDR10 350 nits 1000:1 5,120 x 1,440 60FPS
*** CRG9 VA(QLED) 95% DCI-P3 HDR10 1000 nits 3000:1 5,120 x 1,440 120FPS 4ms

下個topic開乜？

free sync 變 g sync

太遲

個名好頹

邊可能個個post都咁多諗頭

下個post 你開

我有IDEA

QLED好似正D

咁到時你開啦

996

997

998

999

1000